［求救］毒L點先可以提高存在感

公司班女平時淨係識對我呼呼喝喝
Lunch嗌外賣又叫漏我個份
明明我生得好高 184cm
點解成日都可以睇我唔到
到底點先可以提亮存在感

試吓對住佢地除褲

投其所好

再毒d就得

一大巴車落條女到 咁佢就會成世記得你

做吓戇鳩嘢

浮誇

真係好L慘 每日返去都俾佢地欺凌
全部都細過我 仲讀緊書